一句講晒, 大家仲信唔信tsla & arkk?

潛力無限, 絕對要撈底
過氣廢老, 升唔返上去架啦

信！

信佢會繼續跌

道指反而好穩陣, 入udow保平安

快撚d跌 要入了

買佢地慘過做雞

SPXL保平安 唔駛估個市炒咩版塊

ss左all in tsla同契媽

SPXL 同udow好? 都係3倍

玩呢D大升大跌既股已經玩到驚...

人生唔投機
除非你好有錢

你講得啱, 之前輸到喊

啱先溝一溝,而家爆撚曬缸